
2013-01-07T16:41:0Z
ekonomi
Sütaş Yönetim Kurulu Başkanı Muharrem Yılmaz'ın,Ümit Boyner'in yerine seçime tek aday olarak gireceği TÜSİAD'ın 43. Olağan Genel Kurulu, 17 Ocak 2013, Perşembe günü İstanbul'da gerçekleştirilecek. Saat 10: 00'da Four Seasons Hotel İstanbul at the Bosphorus - Atik Paşa Balo Salonu'nda toplanacak Genel Kurul'da açılış konuşmalarının TÜSİAD Yüksek İstişare Konseyi Başkanı Erkut Yücaoğlu ile TÜSİAD Yönetim Kurulu Başkanı Ümit Boyner tarafından gerçekleştirileceği bildirildi. 43. Olağan Genel Kurul gündemi kapsamında TÜSİAD'ın yeni Yönetim Kurulu, Yüksek İstişare Konseyi Başkanlık Divanı, Denetleme Kurulu ve Haysiyet Divanı asil ve yedek üyelerinin seçimi de yapılacak. TÜSİAD Başkanlar Konseyi daha önce aldığı kararla TÜSİAD teamüllerine uygun olarak TÜSİAD Yönetim Kurulu Başkan Yardımcısı Muharrem Yılmaz'ı, Genel Kurul'a 2013-2015 Dönemi Yönetim Kurulu Başkan adayı olarak önerecek. - İstanbul 2 32 26 0
